- aggiunta la localizzazione francese (@AntoninCurtit)
- aggiunto il supporto per importare un elenco di feed RSS tramite il formato opml
- aggiunta opzione per rinominare il canale
- aggiunta l'opzione di nascondere le immagini per ogni canale separatamente
- aggiunta la possibilità di spegnere un canale senza cancellarlo
- aggiunta la modalità di zoom delle immagini
- localizzazione tedesca migliorata (@ngnee)
- vylepšeny F-Droid metadata
- migliorato il controllo della funzionalità RSS quando si aggiunge un feed RSS
- migliorati i temi predefiniti nella procedura guidata
- corretto il ridimensionamento del logo dello splash screen
- risolto un misterioso bug che causava la duplicazione degli articoli
